懷疑係鬼

我前面有條友包到自己好犀利
笠住曬成個人
即係呢係
成個面罩 面堅尼嗰隻
帶埋個黑超戴埋頂帽囉
有人懷疑佢身份唔遮佢
佢除低副黑超 喺度滴眼藥水之類嘅嘢
嗰個人就信咗佢
但我覺得成件事好特登